貓仔求集氣

屋企隻細貓兩個月大，最近肺炎入左院 好擔心
想睇下有冇貓奴可以分享下主人康復既經歷
順便當集氣

加油！

加油

陰公 會無事嘅

加油貓貓

氣

貓仔加油！

貓仔加油 大步攬過
要快啲好返日日喺主人個口痾屎

佢冇事既 我真係唔介意
多謝上面所有人

點發現架

尋日朝早見佢冇哂力咁攤左係貓抓板到 見佢抖氣好快就即刻帶左去睇

Keep住update

貓貓加油！

我會的 但想睇下有冇以前經歷過既巴絲可以同我一齊分擔下

點解呀，係咪天氣涼咗冷親

幫推！！

推

貓仔加油